其實點解要排9人

明明成group人好地地做乜勁要約少個

以為排人牆

高汁

樓豬畀人杯 好橙

同現實幾似

##

同感 我都畀人排

講下

我守龍排2個人夠

真係點

之前一班frd開wts grp 淨係唔加我 平日相處無問題 但入面有好多我唔可以知既事
依家grp入面既人喺現實對我態度變質 之前同我frd既都嗌交
我面臨無咗一堆frd 無grp mate 考慮quit 既局面

係咪你班Friend成日同你講笑，但你就真發火屌鳩人呀

我絕對無 有無人會誤會就唔知

開完group又點
有人約我食早餐
成班出曬黎原來跟住去溫書

你無一齊溫?

我懷疑佢地有講我壞話 因為平時frd既入咗grp就唔frd 而且會無端端因為啲無聊既野嗌交

佢地唔約我又燥燥地走左

我無鬧過佢地

會唔會突然改活動咋

型囉

佢地無約過我